我個fd好姣 我可以點？

我有個朋友
交代一下佢既背景先
佢係女黎 識左六年啦 正常樣既普通女仔

我地一個月前都好好好好fd

係前排 佢對我態度全部唔同曬
反而對佢d男同事 又嗲 又唉身唉世
仲比我見到佢用隻腳(new)聲稱係朋友既男同事隻腳

不過有一日 我就約左佢出街
不過佢遲左半個鐘
我問返佢
原來佢係office同佢班兵吹水
唔記得左
之後我就嬲 走左

而加對條女越來越反感
我覺得你對人好 人地都會對返你好
但係佢教我既係
只係拎著數先對人好
冇著數就係咁先

我之後就同另一個best friend 講啦
點知個姣婆係到扮可憐
話我屈9佢
我應該點做？
絕交啦仲忍
明顯樓主問題

利申藍絲

唔抵得人地收到兵自己收唔到？

你幾歲

唔係囉 我先唔稀罕

佢d兵一句講曬 肥矮毒

又未去到絕交ge

疏遠下唔好擺咁多時間係呢個人度lor

扑左佢先實無死